Ze houdt van piquet, u weet; maar toen zij naar huis gegaan, ik ben bang dat je zult zitten door jezelf, in plaats van naar bed gaan uw gebruikelijke tijd- en het idee van die zou verliezen mijn comfort.
U moet mij beloven niet te zitten ."
Hij wachtte, op voorwaarde van enkele beloften over haar kant: zoals dat, als ze thuis kwam koud, dan zou ze zeker warm zelf grondig, als honger, dat zij hier iets eten; dat haar eigen schoonmaak moet zitten voor haar; en dat Serle en de butler zou zien dat alles veilig waren in het huis, zoals gewoonlijk.
Hoofdstuk VIII Frank Churchill kwamen weer terug, en als hij zijn vaders diner wachten was niet bekend bij Hartfield; voor Mevr Weston was te angstig voor hem is een favoriet bij Mr. Woodhouse, te beschamen eventuele onvolkomenheden die kunnen worden verborgen.
Hij kwam terug, had zijn haar laten knippen en we lachten om zelf met een zeer goede genade, maar zonder ogenschijnlijke echt helemaal schamen voor wat hij had gedaan.
